{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"Mul on pruunid laigud."},{"text":"S√∂√∂n palju taimi."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"√útlen \"woof\" ja armastan fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid."},{"text":"Olen inimestele hea s√µber."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n enamasti rohtu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"S√∂√∂n kala."},{"text":"Elan meres."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mind tuntakse d≈æunglikuningana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen v√§ga tugev kass."},{"text":"Jahin toitu."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ehitan tammesid ja armastan puudel n√§rida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga tugevad hambad."},{"text":"Olen Kanada rahvusloom."},{"text":"Loon oma elupaiga."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa eukal√ºptilehti."},{"text":"Olen tuntud oma v√µimsate jalgade poolest"}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen k√µva kestaga roomaja ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Munen rannas oma munad."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Sattun vahel salatisse."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"snail"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning paadid seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paatidele meeldib minu peal h√µljuda"},{"text":"Palju loomi elab minus."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"waves"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§ikestest ruumidest l√§bi pigistada."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Kaheksa on minu √µnnenumber."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"bubbles"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur mereloom, kes laulab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, mitte kala."},{"text":"Suhtlen teistega kaugel."},{"text":"Mul on auk peas."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"whale_song"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Ma olen v√§rviline kala, aga ma ei ole kloun. Mul on selg, mis v√µib n√µelata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub soojas vees, mitte kunagi k√ºlmas."},{"text":"Hoolitsege mu selgrool√ºlide √ºmber!"},{"text":"Minu triibud on teiste hoiatamiseks"}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"L√µvikala","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"bubbles"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen t√º√ºpi pisike, hele mereolend, kes helendab pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Aitan ookeani √∂√∂sel s√§delema panna."},{"text":"Sa vajad mikroskoopi, et mind h√§sti n√§ha."},{"text":"Olen elav, aga v√§ga pisike"}],"options":[{"label":"Plankton","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Korall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"bubbles"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen kodu vee all, mida ehitavad pisikesed loomad. Paljudele kaladele meeldib minus peitu pugeda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"See on valmistatud kaltsiumkarbonaadist."},{"text":"Ô∏è Minu loodud linnas elab palju erinevaid olendeid."},{"text":"Mind kahjustab sageli p√§ikesekaitsekreem ja soojem vesi."}],"options":[{"label":"Oyster","isCorrect":false},{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Seashell","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"bubbles"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen mereolend, kes suudab muuta oma v√§rvi, et sulanduda oma √ºmbrusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen maskeerimise meister."},{"text":"Minu silmad v√µivad liikuda korraga erinevates suundades."},{"text":"Ma v√µin oma keele kehapikkusest kaugemalt v√§lja lasta"}],"options":[{"label":"Merekilpkond","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"bubbles"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen k√µige s√ºgavam osa ookeanist. Kuidas mind kutsutakse?","hints":[{"text":"Ô∏è See ei ole rand ega rannik."},{"text":"Olen kraavi t√º√ºp"},{"text":"Challenger Deep asub siin."}],"options":[{"label":"Mariana kraav","isCorrect":true},{"label":"Abyssal Tasane","isCorrect":false},{"label":"Kontinentaalriiul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"bubbles"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen vool, mis on soe ja voolab √ºles USA idarannikule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µjutan ilmamustreid."},{"text":"Ô∏è Olen tugev ookeanioja."},{"text":"Ô∏è Kannan soojust ekvaatorist."}],"options":[{"label":"Arktiline hoovus","isCorrect":false},{"label":"Gulf Stream","isCorrect":true},{"label":"Vaikse ookeani hoovus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"waves"}}]}